想問醫護

是咁的
想自製一本藥書途手整
想知要學藥有咩要識
Effects
Route
Side effects
Mechanism個啲？

唔該哂

你係咪未grad

最基本

Pharmacokinetics
Absorption
Distribution
Metabolism
Excretion
Pharmacodynamics
Mechanism of Action
Side effects
Indication
Contraindication

你估下

三萬thanks

嘛死寶寶了
俾頭個5個嚇親 overall pharmacology 嚟
後面個5個正路啲 逐隻藥整

你唔查書
書基本上有齊你要既野仲齊過你

Target咩人先

為乜整先
呢啲一搵大把source

im not asking...

商務都有得買啦
<80 一本
不過無鬼用
用多幾用就會知用咩藥啦

Pharmacokinetics
Absorption
Distribution
Metabolism
Excretion

如果佢俾呢堆字眼嚇窒
咁佢連PK係乜都未知

btw
寶佢老母

笑左

我揾揾

病人
自用識下就可以

唔知啲可信性有幾大
網上個又好雜

我咁講就係因為唔想答 可以無視嫁喇

咁上面個d 咩PK PD ADME可以完全唔洗啦
如果target patient，最緊要係indication, How to use, what to expect (e.g. onset of action)c Common side effects, monitoring criteria

中定英
英好似有用啲
我之前試過用百幾二百蚊買咗本中文
就咁睇我覺得難入腦
所以先話想整本藥書

其實用岩網就得
搵drug info睇返product insert （google大把) 最可靠

學過
但掉返哂落海
但我知唔難

PK PK ADME個啲入門嘢嚟
識下就可以
下面個啲差唔多 都啱用
Thanks

你睇下 入面有本中文版藥書 睇下你啱唔啱用 醫院藥劑師學會整既
要睇英文既 入門嚟講mims已經夠用 有齊你想要既嗰堆indication, how to use, s/e etc.